打人個班全部都係狗黎

係人都知機場係和理飛主場
今日打人個班一定係警賊混入示威者打人
記住打人個班係狗黎！！！

不割席呀

所有打人都係差佬扮示威者黎架

［正視聽］大家唔好再嘈啦

推

推推推推推

強烈懷疑警察冒認示威者打人

而家警隊內部有一股由二哥帶起既勢力，主要以屯元天環頭為主，佢地支持成立元朗自治區，同鄉黑傾好晒數。做法就係襯今次反送中，混入前線（包括示威者/記者/醫護，當然主要以示威者為主）做出過激行為，煽動暴動。佢地一方面對政府就話收風，其實實為計中計，順手反中亂港。有傳叫返姓劉個條翻閹狗返黎就係想查二哥（朋友個朋友個老公係白衫警，fced)

今日打人個班一定係警賊混入示威者打人

方向正確

香港差佬入一入嚟

對唔住 我而家要做散水撚
大家唔該返屋企 冷靜一下先！
之後請冷靜沉澱一下 ，
如果覺得有錯ge請向市民道歉然後重新出發
如果覺得今日做法係正確認ge請用理據去說服人
, 特別係和理非, 起碼今日行動連連登都無共識！

一定係狗 真係睇落好混亂

柒左又賴三賴四

唔敢講一定
但好大機會

文宣做野
打人個班係警察混入示威者中

今晚情況似有黑社會混入

係
警賊真係好柒
無恥到扮示威者

用衫連耳仔都遮埋（遮耳機）果兩個，係咁鬧記者係咁鬧 first aid!!!!!!!!!!! 頭先引人出去追警車！ 仲用鐵馬扔警車！

捉佢兩個！ diu

推
打人被打都係同一班人

但記者影晒

記者都影哂警賊公然扮示威者啦
so?

文宣推

記住打人個班係警察混入示威者做架

最前有個花花布包成個頭, 鬼到爆

個人認為古惑仔同黑警都有
啱啱有條馬尾仔連FA都搞又屌記者